{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041952",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 토담키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00です。 チェックアウト時間は11:00で、チェックインとチェックアウトについてのご案内があります。 定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても、追加人数に含まれて追加料金が発生します。 ペットと一緒に入室が可能な店舗以外はペットと一緒に入室できません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加で利用料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先され、ペンション側では責任を負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数および追加料金は変動する場合があります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室利用案内事項としては、予約特典としてスパやワールプールを利用でき、個別バーベキューが可能です。 またIPTVとWiFiを提供し、キッチンのある客室と禁煙プールビラ、プール、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車場、キッズファミリーなどの施設が利用可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "定員の料金に超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、定員の料金を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊しなくても追加人数に含まれて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室できるのは特定の店舗のみです。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設を利用する場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数および追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数および追加料金は変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内事項として何がありますか？",
            "answer": "入室利用案内事項として、スパやワールプールの利用、個別バーベキューの可能性があります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用可能ですか？",
            "answer": "利用可能な施設には、キッチンのある客室、禁煙プールビラ、プール、バーベキュー場、売店/コンビニ、駐車場、キッズファミリーなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 472
    }
}